是Ex 令我成長

有冇人有同感

係

尊嚴和自愛的重要性

但係佢已經唔會番黎

哈 哪有ex

垃圾樓豬開po唔回po

g

一定要愛自己多過愛佢

啱呀
令我時刻記住個仆街
之後提醒自己要活得好過個冚家產！

is real

佢寧願睇wonder woman都唔回PO

雞

靜靜的

詩詩食左橙未

不吃了 想作故仔

作咩故

諗緊 有提議？

講故台個重甜表妹故

人妻嗰篇文筆好

廢J 隔成星期先覆wtsapp

人生總要遇到幾個仆街

long d散
佢真係好好

車頭 我聽日想食避風塘蟹 join

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！